上白石萌音-kimi ni

跪求音JJ, 有冇類似 "上白石萌音-kimi ni"啲輕快日本歌介紹?